有無人有睇netflix套dynasty?

80年代既電視劇reboot但多好多唔同既diversity
有黑人有gay
最重要係女主角勁正
集集都J出血
有錢女不甘於幫老豆打工自己開公司

啱啱confirm有season 2
有睇過大家傾下

季頭追住女主對奶睇 點知集集貴圈真亂又幾過癮
特別近期唔知佢老母想點

前日netflix 上晒 已經睇晒了 只可以講亂上加亂
每集都睇到大叫what the fuck
但又好撚正

佢個bitch face真係好正

季頭後段有啲似TVB劇情
之前得13集就停咗
主要都係J太子女

鬼佬溏心風暴
因為套劇其實80年代劇重拍
所以d劇情有d誇張

睇到一半又唔出

10月中出第二季

岩岩煲晒第一季
而家追緊第二季
比fallon 吸引住 原本好唔鐘意crystal 但佢最尾個集燒死左有啲心up

第二季好似冇第一季咁流暢

d人話呢套收視好低但因為同Netflix簽約
所以勉強先有第二季，你見佢完全冇任何promo就知
開個post都無人覆

Crystal係比人cancel 左，個演員都唔知自己無得翻黎。第二集個intro個音樂都無咁intense

但第一季睇得好爽 幾好睇

其實每一集都好好睇 睇完勁有大叫what the fuck既感覺

第二季垃圾到不得了 想棄劇

已棄 好憎個老母

個 crystal 2.0先唔知想點 Steven 又比佢地炒左
唔想睇了

完全唔知個劇情點發展 好似為拍而拍咁

係為拍而拍，呢首野係美國收視好低
本身想cut左去但因為同netflix簽左兩季合約所以勉強拍埋佢
所以先cut budget 又炒人又唔整promo
On9